覺唔覺得ariana同nicki佢哋班友好小圈子

嗯

唔知我講咩就收嗲啦死毒撚

點解咁講

你聽日大獲啦臭雞

乜撚呀？

好撚驚呀死on9

一巴打撚死你

睇吓我係咪到囉

你試下唔到

我係到你咪打囉

不了

你好野

佢地老是常出現就話佢地小圈子 點解咁講

唔覺喎死臭雞

難怪你畀人飛